汽車用品店員，你問我答 (6)

將某 d 成日有人問既野先 post 左先

1) 做唔做鍍膜好
--> 做左鍍膜的確係易 keep d, 當然都係要洗車, 但會冇咁易污糟~~

2) 鍍膜自己做難唔難?
--> 唔難, 係心機同時間, 有貓紙, 冇信心就比人整

3) 太陽紋/蜘蛛網紋要點去?
-->唔太深拋光已經得

4) 幼蠟, 拋光, 粗蠟 點分?
-->

5) 鋪頭係邊?
--> 荔枝角

6) 玻璃好似好唔清要點攪
--> 去油膜去水漬

7) TG: hkcarproduct

8) 花左點算?

9) 架車有臭味可以點?
a) 抹乾淨成個內籠，窿窿罅罅都要清乾淨
b) 地墊拆到就拆出黎洗
c) 洗一次冷氣 + 換冷氣隔
d) (呢個唔一定要做) 用車用除臭彈炸架車一獲勁
e) 搵一個風和日麗太陽猛又熱既日子，朝早 10 點鬆 d 就揸車去沙灘 (例如屯門黃金海岸) 泊 3 - 4 個鐘錶位比佢曝曬，去食個 lunch 行下~~

想問下做左ppf洗唔洗再做鍍膜

要~~ 多數 ppf 係可以擋到石仔痕, 不過好易有水漬印
可以做 Gtech 支 HALO

想問下可以點樣洗冷氣

Ching點睇龜牌枝ice seal and shine?
想搵枝嘢令車身可能有強潑水效果

--> No comment...... 你試試

車內cam幾錢

我記得有 cam 係一次過會影曬出面同入面 (e.g. HP 有)

其實冇機械可唔可以就咁拋光？
yes, 人手, 係慢 dd, 不過都係得

幫朋友問 佢架舊車車身啲色褪哂色一撻撻好似氧化咗咁 自己有冇得搞？

大工程 d, 可以打一次粗蠟+拋光試試
唔得既可以試埋上光油

有無片教點收車cam條線想裝前後車cam

畢地你地有無賣，其實同補土有咩分別？
有賣, Putty, 畢地 = 音譯 = 補土

有無洗內籠推介

買支 CG Nonsense

V07其實要點用？
當噴臘洗完車噴黎提亮？咁應該乾定濕噴
定係當免水洗車？

ching你嘅店鋪有冇得賣冷氣同換？

問多次先
想問下做左ppf洗唔洗再做鍍膜
同埋電鍍件有冇咩野可以keep到佢繼續令身？

有無邊隻噴霧式鍍膜好用？同埋一般可以keep幾耐？

係咪就咁用研磨劑同研磨海綿就得？

車cam iroad x5 同 HIKVISION G2+推薦邊部多d?
巴打鋪頭有冇車cam賣?

搭單問，v07同p40蠟，有無鏡艷個種冼水效果？
如果平時出入爛泥地，邊款蠟保護功能好少少？

當噴臘洗完車噴黎提亮 and 乾噴

sor 冇

reply 1
同埋電鍍件有冇咩野可以keep到佢繼續令身？

1 - 2 months

自己慢慢睇最好

yes

both not good
一係比多少少買 Thinkware
我冇做車 cam

用 soft 99 年間防水

洗x俠 上星期用過 唔錯

Iron X 1L幾時返貨
Btw,出院未

用邊隻好？soft 99？

LM, 試下支Soft 99 先

如果洗完車唔噴蠟，可唔可以直接用V7，甚至代替噴蠟？

之前自己白痴bumper撞左落鐵絲網hi 到咁
有d 位直頭入左肉
想問有無得自己搞?

btw 啱啱先喺你online store買左8舊水野

車身貼過飾件，如果搣番出黎時有膠水／膠紙痕
應該點搞

Thanks 巴打！有冇咩產品推介？

巴打，點解你可以做到咁平，我amazon睇加埋運費都要350！

你幾時會再入貨？想一次過買一加侖！

出左, thanks man
Iron X 未有...... 而家時勢貨期好亂
用其他頂住先

can be

V7 你可以當佢係噴蠟用

睇 #1

用美光~~ 算幾易上手, 又易買到

要5,6月.....
用呢支頂住先, 係貴 d, 不過好正

有冇黑色修補筆推介 車頭輕撞有幾條花左少少

巴打盯盯拍 X2S Pro又點睇?
thinkware係咪指f800 pro?

巴打除左iron x有咩推介
我條鈴噴過色 用過iron x 冇甩油

唔大面積就信自己隻眼去配返色筆
因為 bumper 既色比較難 check

只講 quality 其實唔差
For thinkware yes

問完清雨水漬，想問埋黃色蟲屎漬點清？
一定要用臘先起到？

唔該晒巴打

有無車窗網介紹？

認真？

用少少洗車水濕佢一陣再抹

facebook/google search 有好幾間~~~
我未幫襯過

我有聽過

我另一邊門試過都係食左落去，洗車都唔甩
其實關唔關我早排打過三層臘事？食左落層臘，我又唔敢用泥膠驚會起埋d臘出黎

應該唔關
用高壓槍都洗唔甩?
我平時都係咁射走佢

屌我個x9 成撚日睇片睇睇下disconnect 左
有無人都係咁

汽車香水有咩好推介，應該用吹風定擺係度好d?

巴打冇事就好了

睇自己
我多數叫人用放seat 位底個隻
持久 d

#26

Ching呢隻仲有冇貨？用晒想買但見你個網站冇放出黎

星期一 upload

美光洗車手套係咪好用？ 會唔會返貨？

點解洗完車啦，會有好多蚊嘅死屍係車頂？

其實你覺得你光洗車水效果點？對比起人chemical guys 個啲。

如果我買多啲洗車水for打泡的話，會唔會再乾淨啲？

會返貨
不過未咁快
而家來貨太貴
不過我唔係用佢 lor.....
$4X 個 d 抵用好多

係洗完即刻有定之後有?

美光勝在好幾款都有蠟
用得好既會有少少打埋蠟既效果

CG 既洗車水勝在好多都係中性同多泡, 做左 coating 用都得
而冇做 coating 又可以用佢支 Citrus 個支, 清潔力夠強

3M 新水撥返貨未

應該係呢一個星期~~~

唔甩

洗完一兩日後，唔知係咪清潔液無整乾淨

係咪泊係光管底

我都有，但唔係泊係光管底

我新嚟架，買咗第一架車，搞緊過戶，想知有咩係第一次做車主必買？thanks

駕駛位張凳有汗味要點樣搞？

巴打
水鍍膜其實有冇用

唔洗投訴
係呢樣 product 既通病
因為佢較到入面夾到好緊
我地之前試過想拆開仍整, 但根本拆唔到
Sorry man

車 cam
電話架~~
防滑墊
放 tissue 既野

皮定 fabric?

有
不過持久性比較差
但又真係易用好多 wor

皮

你用野抹過都冇用?

用酒精抹會唔會甩色？

會, 而且好傷皮
有冇碧麗珠
冇就求其去汽車用品店/油站買支抹皮既野試試

仆街喇個米芝LIN充氣實下左架

連CHECK軚壓支野都冇左

應該下星期初有

呢個要2-3星期

mon住你個網先

有冇link

要到左貨先睇到的
到時我 reply 你呢個 message

水撥返貨未

應該星期四一定有

有冇legacy bp5 用嘅
前同後
謝謝

貨到手先知
sor

新版有咩唔同

有無X07 color code 嘅補色筆?

應該用d咩黎清潔個車窗框條膠條？
諗住裝崁入式雨擋前清潔下先

有無地氈推薦 ，Honda Accord

做完鍍膜用邊隻洗車手好？

Soft 99 Water Block Gloss Wax 激防水增艷型車臘
會唔會番貨?

用咗Soft 99 Ultra Glaco Fusso之後開水撥會跳正唔正常

想買個壓力泡沫噴壺，有咩推薦

好似話會貼 d

咩車牌子?

冇咩特別就用普通洗車水洗
唔好用太勁既野整佢

應該一般通用款都用到?

呢隻?

用去油膜捽乾淨先上
如果都仲係咁就唔會再用, 有少數車唔知點解點做佢水撥都跳

Kwazar
不過我冇哂, 要 3 星期後先有貨

toyota bb

可唔可以問埋自己洗車要買d咩

洗車手套~~ 吸水毛巾 ~~ 洗車水 <--- 必備
其他睇自己需要

仲想順手問埋大範圍補色係咪用噴罐好d?

btw sor soft99 冇你呢個 code

corolla車機+後波cam 裝埋幾錢?

sor 冇做車機 & 冇做 service

巴打之前款CG 黃色香蕉噴臘係咪冇賣喇？用P40 美容噴蠟可唔可以代替到？兩者有冇研磨成份？

想問下CG至尊深豔驅水乳蠟同白光雙效美容液又有咩分別？
利伸：白色車

Thanks 巴打

打左蠟用美光隻gold class洗車係咪都ok?

另外想問下用完補油筆用砂紙磨平，側邊d位磨到啞色左咁可以點補救？

用左美光支compound都無咩效果

Sor 剛剛賣哂
用P40 美容噴蠟可唔可以代替到？<--- Yes
兩者有冇研磨成份？ <---- 2支都係只有輕微去污能力, 不至於係研磨

想問下CG至尊深豔驅水乳蠟同白光雙效美容液又有咩分別？
至尊深豔驅水乳蠟先 <---平 d 但都係令身的
白光雙效美容液 <---- 持久 dd
試左至尊深豔驅水乳蠟先, 因為好間唔中有客講佢架車唔知點解冇做 coating, 但咩蠟上去都係一晚就冇, 所以試左平既先

打左蠟用美光隻gold class洗車係咪都ok? <--- yes

另外想問下用完補油筆用砂紙磨平，側邊d位磨到啞色左咁可以點補救？
用左美光支compound都無咩效果
<--- 正常應該 ok ga wor, 你用幾多號砂紙

我由1000開始磨到3000

如果係咁應該 ok 的
你咁樣試試, 將你要做既位分開 2 半, 個 15 分鐘專心只做其中一半, 之後比較下有冇 progress

即係我再用砂紙磨下啞色左嘅位？

等我試試先 唔該

唔係呀!!!
用粗蠟

我想問點解我去啲鋪頭打蠟
入面條友話支hybrid ceramic wax酸性好高叫我唔好用
明明睇review都話冇問題可以用嘅

想問下有冇得去皺 新車揸左一個星期就咁

粗蠟係咪要出D力捽？

睇你信邊邊
呢支我冇玩乜劑 comment 唔到 sor

咁快
你用少少皮護養野睇睇會唔會好 d
btw 邊間廠?

唔洗好大力
用少少力咁就 ok

sorry 巴打 X07 係我車身個color code
搵返soft99 應該係D7593
請問你鋪頭有無

想請問下消光黑嘅車平時應該點打理？
同埋如果花左係咪又好似漆面咁打粗蠟整返靚佢？
thanks

Toyota ?
Toyota 唔見有呢個 code wor

我都係睇你個網條link

如果無, 有無差唔多色頂住先?定會返貨?

chemicalguy 新個隻3x 蠟會唔會保護過香蕉/p40
白色車間中中左黃色點點 入左肉

3x 會唔會頂得住

但我又屎忽痕用左美光支噴蠟
即使有蠟係咪都係由粗蠟依步開始就得？

岩岩今日老母買野漏左啲酸菜汁落張絲絨櫈 有咩方法除味

Volxx
不過我頭幾日揸 坐得唔岩位 個屎忽長期坐左係皺左個個位到 之後先坐番岩

想問下 車有啲假碳纖野（頭唇 尾翼） 想癡返實可以用咩癡

有
不過要訂
你可以 whatsapp or TG 我

你應該係包左膜 right?

正常應該係勁 d

總之要洗乾脆唔好有沙/塵先做, 如果唔係會愈來愈花

唔敢包生仔, 不過我屋企人試過整瀉腸粉豉油係 work

sor 我唔識

唔係吖 部車本身就係消光黑

新手一問想問下架車個display顯示ge偈油量經常變動,時高時低咁,一時去到maximum,一時就得返1/2,正唔正常?

新車落地幾個月,應該唔會漏油掛?

熱車凍車唔同嫁wo
你係漏油就唔會去番maximum

用唔好令身既洗車水洗就 ok
花左都係咁處理

有冇話邊啲粗/幼蠟係for消光黑用

巴打想問下膠邊依啲漬點除？

另外有無去水漬產品推薦？鍍膜同膠邊都可用既？

粗蠟拋光冇分
幼蠟/sealant 有分

sor 有少少睇唔明你張相

抹車掂到依d膠邊都黑曬
係污糟定咩？

樓主，我想買汽車打蠟（黑色車）、之前用開soft99鏡艷，你賣幾錢罐？有無其他更好介紹？

thanks

咁呢隻可唔可以順便用埋喺車窗度？

啲皮有無得整番靚仔？

Gtechniq T1 Tyre and Trim – 250ml T1 車胎及膠邊護理液 – 250ml

想問下係咪落一次雨就玩完

我覺得呢類野只係適合兩邊玻璃同側鏡,
前後玻璃水撥位真係唔好用, 成日都見到啲人用完就出事

貪方便，舊啲鍍膜冇咗，落雨會冇咁清

巴打想問 Mazda 隻紅色難唔難配？

+6000

唔清既話，用去油膜就得，唔駛用鍍膜(雨敵)

有冇教學點樣駁車cam長火,,
我自己拆個fuse box出黎
用他錶度條條fuse都冇電 (但架車confirm係有電 拎起條main fuse先冇電)
已經係搵d 門鎖/死火燈 fuse黎駁
部cam (Iroad x9)都係唔著

我都係用完雨敵之後水撥就好嘈
反而側邊效果幾好
側鏡用依枝都得？

巴打有冇19同24吋水撥？

巴打，新手自己洗車，洗完想靚d 係咪用噴蠟ok?有無邊隻噴蠟推介？

請問有無d洗車液洗完會自己乾唔洗抹?
同埋麂皮同車的內籠應該用咩洗?
一落雨架車痴曬水珠, 想去油蹟同跣水d, 應該買邊款好d?
追左post好耐, 發覺有好多款唔知點入手好, 求指教

如果車窗條邊有個唔知係咪花痕 摸上去有d 鞋手
有冇咩可以搞到

sor 可唔可以遠少少影一張相,

$113
用開 ok 就照用~

勤 d 用皮膏

冇用過呢支

color code?

呢支都無曬啦？

sor 我真係唔識攪

有~

有咩要求?
令身/持久/去水?

請問有無d洗車液洗完會自己乾唔洗抹?
<--- 我有聽過冇用過, 我冇
同埋麂皮同車的內籠應該用咩洗?
Chemical Guys 支 Total Interior 可以
一落雨架車痴曬水珠, 想去油蹟同跣水d, 應該買邊款好d?
用 soft99 個支 platinum egg

追左post好耐, 發覺有好多款唔知點入手好, 求指教

玻璃定電鍍

要 6 月 lu
btw 你個名

用如果用foam cannon 應該要用幾多？我用70ml啲泡唔係好厚
定係枝水槍唔夠水壓

想換過對車牌，原底係用膠紙，要點先會起到啲膠紙漬？另外係咪用返3m膠紙痴就 ok？

令身+去水

持久黎講，我一個月洗一次車囉

電鍍 不過應該唔係真金屬 下面係膠

巴打你果到有無粉紅洗車液？
如果有咁有無現貨？
周圍都揾唔到

唔該曬巴打, 咁有無洗車液介紹? 架車有鍍膜, 但之前撞花左, 黎緊想整, 應該用邊隻洗車液好?

btw, 我係hkcar個網搵唔到total interior
同埋枝total interior係咪可以抹埋dashboard?

仲有想問下枝platinum egg可唔可以噴埋玻璃?

本身鍍咗膜可唔可以再用呢枝platinum egg當修補咁？

想問下車籠個頂跌左落黎點搞

似水槍唔夠水壓

買張3000砂紙, 盡量唔好"hi"到其他地方只整有問題個位

勝在夠平
玩左先, 唔鍾意先轉

Total Interior 我賣哂...要 6月先有

cannot

可以抹埋dashboard

呢個要試左先知

比車房攪

車頭中左招，唔知咩黎，試過用粗蠟打唔走，可以點算？

洗完車，係滴住水咁上，定抺乾先上？

之前請教過你之後買左枝chemical guys heavy metal polish, 但省極都無料到，會唔會係買錯

Hi, 你已經用打蠟 pad 捽?

濕上

用粗蠟打唔走
用打蠟 pad 捽?

我係用呢呢種黎捽

不如咁, 你用膠紙隔開一反段, around 10cm 長, 個 10 分鐘就只係捽呢 10 分鐘, 之後摵走張膠紙睇睇
因為正常你買個支係好o岩你用

巴打有水撥未

有無介紹？

Btw, 呢隻叫咩皮？BMW

岩岩試了，開始有成效，但係咪捽耐d 係可以去返哂所有污跡

sor 有啦
你要咩 size? 咩 brand 車?

唔識睇
皮膏我冇咩心得 sor, 你慢慢望望

正常係

Engine swap知唔知點搞
想買rx7fd用到engine打柴後唔用轉子換s2k ap1 engine
上網睇ap1副engine個價都可以接受
想知連埋tuning人工大概會幾錢

新版有咩分別

同埋嚟緊長假你開幾點

sorry 冇做 service

話會貼玻璃左
而且有 coating
開幾點..... 我再覆

泥膠用邊隻好?

有無slip on spacer介紹.
4x100 15mm/20mm 要hub centric。

可惜 CG 賣哂
我會用 soft 99, 平

sorry 冇

芥辣黃車 石仔彈崩有咩建議

另外仲想問tiguan塌天幕篷整唔整 同埋幾錢

仲等緊部米豬LIN泵氣機

個水撥唔大順，開著有時會唧唧聲，要點搞？

個泥舊海綿其實要捽幾耐先停手？
無曬黑色水？

買支油筆補返佢

唔整點坐人
sor 我冇整過唔知價

過幾日有大貨啦
(其實早幾日返左 10 部不過好快比人掃哂咁濟)

標準答案: 去油膜, 唔得就換水撥

唔係
冇咩特別既捽幾下就 ok

攝住先囉唯有

一月賺幾多

入hybrid stepwgn有冇得換電？

扣哂燈油火蠟同貨成本, 唔夠我之前打工人工多

我冇做
不如你問問做開 hybrid 既鋪頭先

1. 唔整由佢掂住個頭

2. 用嗰啲大禁釘釘住

3.搵人重新包過，你預$1300~2000

YouTube有好多教學，一般泥膠摸到有唔滑嘅地方就捽到滑為止

我都啱啱補完 但凹凸有冇得搞

難
我之前有試過同 fd 跟 youtube 既方法整佢架車, 唔 work
不過你可以 search 下試試

白色車用soft99 年間防水 淺色手蠟 岩唔岩用

ys

有冇介紹 車友整過成皮

今個星期四至六, 買野有 9 折

有冇啲咩清鍍膜上面啲水漬既野

難呀.....
勁既又怕你 coating 頂唔住
coating 用個 d 又唔係真係咁勁

一定買野

有冇pat pat墊同腰墊賣，轎車d櫈窩落去坐到腰痛屌佢老味

下次都換車一定要高身suv

‧ 尺寸：14”,16”,18”,19”,20”,22”,24”,26”,28”

屌呀我就係用15 21

米豬lin泵氣機都有折？

我冇
出面個幾間都有好多

sor 係香港代理冇入唔關我事
去油站買舊個款頂

貼左ppf用邊隻洗車水好 今星期黎幫襯

"令"身 right?

係呀 都貼左一年喇

巴打想問下 d皮開始硬 應該用邊隻保養好 之前買過美光個隻清潔加保養好似冇咩用

想買洗車槍又唔知買乜好
Worx連登仔又叫人買Karcher
有冇介紹
我要充電體積細同夠洗一部車就ok la
唔想淘寶

等緊你個網上架

想問下後排地毯每次有人坐完就好易移位
有無咩方法解決？

想問用soft嗰套研磨套裝
仲要唔要另外買拋光蠟？
刮花咗少少想試下自己搞

優惠開始未

好似今日去門市就有

其實 Chemical Guys 個支幾好
不過賣哂要 6 月先有

方便順手就 Worx
大力就 Karcher

用夾夾實佢

唔洗
個 set 野本身就包左有

係

4 月 30 日至 5 月 2 日 (星期四至六)營業時間為 1pm - 5pm

同問，有冇邊啲款係充電？

worx全部都係充電

打左蠟去自助洗車場用佢d泡泡係咪唔會洗左層蠟？

同埋想問屋企有電鑽係咪就用到d美容pad?

Karcher k1, k2 followme
Worx WU630

唔知佢用咩洗車水好難講
不過機會唔係好大

yes 有電批就用到

網店有冇折

軚盤皮套好唔好用？
有冇推介？

prius 用

好似要千幾蚊
上個月都洗過一次
今個月就已經污糟晒

尋日係我病左一個月以黎第一日返工

冇。。。
Sor

我冇用過
但有聽部份人講厚左唔係好慣

呔鈴用chemical guys 定美光好？

想問下有冇鍍膜野for啞色wrap紙

已有貨
快 d 黎, 怕之後冇哂

Chemical Guys 要開水用但香
美光唔洗開水但係鈴水味

有冇洗軨水推介

Gyeon bathe plus 呢枝幾時返貨

布座椅可以用咩清潔？

今日幫襯買左Chemical guys Rinse free wash
係咪最好都濕一濕部車先清潔？

用heavy polish支野捽車軨係得唔得？

樓主淨係賣野？有冇洗車服務

噴鈴spray 有無賣? 邊隻好

想問下樓主可以點搞？

呢隻自動乾洗車液，其實係咪好野黎？(洗車野唔熟）

Triplewax liquid gold

新手想問兩桶水洗車法用完洗車液洗, 架車仲洗唔洗用清水洗一次? 定直接用布抹乾?

想講埋我係用cg 支citrus

補完土再噴埋補漆仲洗唔洗再噴野上去？

美光支 All Wheels Cleaner or Chemical Guys 支 Diablo

Sorry 冇返

可以當然係最好

Sorry no~

花左定點?

冇試過呢支+ 未見過
唔 comment

可以既沖一沖

No~

上一手留低 話hi花過拎去車房搞 搞到一笪笪
想知有冇方法可以變番靚仔

抹皮椅同驚皮可以用咩product?

想問下 kwazar 超級泡泡噴霧器 2L 有無貨? Thanks

想問問，3M日本車用嘅水撥係有⻣定冇⻣？7人車啱唔啱裝？
萬事得5

請教玻璃修補劑有冇介紹

等唔等到1-2個月

應該下星期尾有

有骨
你可以睇睇 3M 個表

我得 3M

師兄有冇賣soft99隻補油蠟筆？
同平時soft99補油筆有咩分別？
邊隻易用啲for細小點補油用
Thanks 巴打！

等到..掛用水抹住先

我只係得soft99補油筆

呢隻o唔ok

另外想問下有冇推泥膠教學
想買舊3m 泥膠自己試下

呢隻係類近 coating
佢有支 conditioner 的

可以直接用水 唔洗用潤滑水/蠟水？

咁我等你6月返貨

你會唔會入turtle wax隻陶瓷系列？

Chemical guys支洗鈴水細size幾時返貨？

用少少洗車水都得
有要求就用 lube

which one?

要 6-7 月

成個系列啊 有洗車水有蠟水一大堆

Chemical Guys Rinse Free Wash and Shine 效果如何？ 推唔推薦用？

巴打 想問下 如果自己翻噴
想要鏡面效果 係咪噴完光油 要再上拋光膏？
定直接用拋光蠟都得

代理冇入

幾好用~~~又唔算貴

Amazon 買啦
Polish and wax
spray wax

夾埋其他嘢免運費都唔算貴

lm學野

請問呢啲漬點清？洗車洗唔到
要用指甲大力刮先刮到少少

巴打，Kwazar 泡泡壺係咪下個月返貨？

係呢幾日會返

係咪冇泡壺岩洗車場d噴水頭用？
去開d自助場洗但想用自己d洗車泡

駁機既冇
用手打既就有

有咩介紹

求救，泊咗2日樹底搞成咁，有無得救？thx 巴打

Kwazar
不過要下星期先有

sor 原來係下星期先有

有冇試過洗車? 洗唔甩?

洗車大家去開邊到洗
順便問埋鍍膜

洗唔甩😓

巴打之前買左個3M PN39173 車頭燈防禦簡便裝
不過用左仲衰過無用，點樣先可以還原番，已經跟說明黎用

左頭燈用左

右頭燈未用

明顯左頭燈蒙d

你意思係省完仲黃左?

順便問埋鍍膜
<---即係?

因為見左側指揮燈黃先買黎試下,頭燈無黃到好清的,不過依家好似多左層野咁,唔知係打磨整花左定點,蒙左好多

免水幾時返貨

唔知邊到整好
好多石仔痕

想問下呢隻同soft99 隻pitch cleaner 有咩分別？前幾日買左soft99果隻但唔識點用。係咪洗車前噴一噴？

好，試試先，thx

車頭燈燒左 可以係邊到買燈換

Ching都有用？覺得效果如何？

有無玻璃潑水劑買

係咪冇入chemical guys microfiber wash?
其實洗纖維布用普通洗衣液得唔得

用支wd40捽下

spray wax幾好用既，都sin 水，不過預左佢無乜protection,當 dry aid都唔錯

polish and wax我用係黑色車，都睇得出深色反，有 color correct,不過都係預佢層wax都係無乜protection

平平地玩下都算抵玩

係停車場自己打水洗

我星期日洗完，上咗soft99極臘，玻璃搽咗層鍍膜，呢兩日落完雨，水點一粒粒掛喺車身，一行車就吹走晒，好很正

睇你 case 似愈磨愈花咁
已經洗乾淨先摔?

你 TG 我慢慢睇下點整
hkcarproduct

要6月尾

Google 下睇下 feedback

一噴一摔
記得用完要過水沖乾淨

汽車用品店
不過我冇

有, 3M 同 soft 99

賣哂 je
6月尾先有
我有時會用少少洗車水洗

鎖匙刮痕 唔太深係咪唔補土都可以？

yes~

比人拉花?

係
都大半隻門。。。

擺街阻人定點

其實係上手留低，想試下自己執唔執到

想問下70系voxy, 3m果隻水潑啱唔啱用？
只知用26/16吋，但唔知啱唔啱voxy用

摸到要補油....

因為粒電差滿先救車會好好多

想問下新車做paint protection 應該用邊隻diy好

呢個list睇過，但noah同voxy都冇，係咪即係唔support?

想問下如果甩漆到見底, 但係好細既範圍, 係車頭位置
可以用咩野補番

今日都有客問
你睇睇你架車個水撥扣係唔係U型勾
我冇noah 冇得睇

wax/coating?

補土+油筆

有無賣阿?易唔易整?

Yes

係網店淨係見到ultimate polish，唔見ultimate compound
無貨定咩

想易定持久?

代理都冇貨呀陰公, 要 6月

mc995+ 成日彈廣告
咩黎? 信唔信得過?

易 我唔介意定期再重新補一次

你細心研究下

其實coating 同 wax 邊個好d

係咪效果分別好大

coating 有硬度, 多數比較持久, $$$$$$$$$
wax 基本上係冇硬度, 但勤做既其實更加令身, 平 d

有冇diy coating介紹

Gtech CSL + EXO

摸到凹的，補土完再自己噴？

深先要補土

香港正常洗車用品店無幾間
消費者連compound polish wax coating sealant 都搞亂晒
真係要多d良心店教育下

申利： diy 打蠟鍍膜
洗車用紅威

點補唔噴都係睇到
所以點下漆就OK
有要求就要噴

唔該 唸下邊隻先用

點漆係咪即係買返支同色code嘅補漆再用畫筆慢慢畫

唔做鍍膜 有冇可能洗車洗到鏡面咁?

打蠟 ok

我一個月洗一次車 平時停車場會每2-3日用黑布黑水抹車
我想問 我用咩洗車打蠟好 謝謝巴打?

鍍膜嚟講鍍果下唔難
幾時都係個底做得靚最花功夫
新車都要執

用我上你幾個 reply 個支 CG butterwax, 好易用

搵唔返 但依支係洗車定打蠟?
另外， 我車有比人開門撞果d凹，有冇方法解決?

有人話有 kit set 可以拉返佢出黎, 我未玩過

係拋光都好煩 有無停車場 有得插電搞

請唔請人
想學呢方面既野 但0經驗

一定唔係
你比我揀一百次我都揀神風
已經同exo兩個世界
我做咗年幾都無乜要打理
平時抹車噴d sealant 抹乾

想要比較睇下外國d detailer

嗰架車俾人撞凹咗少少 有冇得自己搞？

巴打有冇賣 3m耐高溫噴膠？

車cam有冇介紹 2000蚊內 日本車
1516緊裝唔裝DDpai X2pro

兩者你推薦邊隻

洗車車再apply落去? 咁洗車用邊隻好?

之前用完粉紅泡泡洗車 洗完之後唔知係咪洗唔乾淨 依家成日都有d昆蟲死係車頂
有咩解救方法 已經拎過出去洗幾次
有冇咩洗車水推介可以洗走個陣甜味

上次上你到見有賣3M水撥，想問我日本車果啲J鈎啱唔啱用？ 上網睇過B頭好似一樣樣？

另外想問chemical guys隻無水返貨未呀泊露天每次攞車都想死呀污糟到

想問下 皮籠保養 應該要點做

有冇賣補油筆

我都想請人
$$$$$$$$$

有聽過有 d diy kit set
我未用過

2000 內唔覺
多 d 既就 thinkware 同 blackvue

咁 butterwax 易用好多

用普通中性洗車水

沖左都仲有?

yes,
CG 未有, 要6月尾.... 用 3M 個支頂住先啦

都係用 cleaner + conditioner
淺色皮會用埋 coating

巴打黎你度泊邊好
D1每低消費兩小時

請問3M水撥for歐洲車現貨有無23"?
巴打網站見到無

我之前泊D2果條街既街頭,18/hr

好似叫億京咁上下

搵唔到

我睇下先 thz 巴打

我果次泊呢度
你可能google街景望下叫咩，我都唔記得

thz D2條街有期抄得好勁

我之前去都係泊街，抄左一次
之後諗真啲，屌街頭就係狗屋，唔抄你抄邊個

係呀 洗左幾次車都仲有
可以點

full
泊左長沙灣廣場 貴幾蚊
但好難泊
頭先一去到條街3,4個咖啡抄緊

巴打有冇賣去油膜個隻歸零膏

保養架車一問

1個星期用水沖一沖+美光支Fast Finish
3個星期左右落洗車水洗
2個月就打一次paste wax
宜家架車都算keep住令身

想問咁樣算唔算合理
驚洗得太多好快無哂d wax

早排開門發緊夢太大力撞左牆邊
好似係玻璃
係咪用marker補返色再玻璃修復就搞得掂

想問下有冇免水洗引擎倉既野?

想問下平時清潔前擋風玻璃果d除油膜劑同埋驅水鍍膜可唔可以用係天窗到？

請問啞光漆面洗吾洗點保養?

車身都得呀 唔好話天窗

有冇推介又好又易既粗蠟配呢但蠟用？

請問車身黑色膠可以用咩整翻靚佢

枝Diablo Gel好好用
又唔攻鼻, 不過係隻味似藥水姐
開1:3都夠力

泊車: 可以泊長沙灣廣場或本大廈

香港代理都冇
得21,22,24

supplier 都冇
用呢隻

如果裝22"會唔會有問題

合理呀

由佢啦

不過暫時得返大

壞左?

yes
如果唔係好易有水漬

我覺得似吹波膠

唔會
短少少 ok
長左就 hihi

好 唔該曬巴打
遲d上黎買埋去玻璃水漬去油膜
上次買左Chemical guys 個支橙色野都去唔到

你講去水漬?

係呀
我大銀幕好多一點點既陳年水漬同水痕
捽整都捽唔甩
上次買埋CG橙色加車蠟綿去捽都無效果...
今次想試soft99 支金色同去油膜個舊去搞

你 TG 我
hkcarproduct

唔該哂

想問下"清潔油路積碳劑"有無用?? 定係吹水?見STP/ 3M都有出

我冇玩過唔知

細支裝幾時番貨？想買好耐

斷左一個月都未有 je
希望6月尾

美光有兩款洗鈴水 有咩分別？

唔用洗鈴水，用洗車水洗鈴有無分別？

黑色個支會變色, pH balanced
pH balanced
如果唔污糟可以直接洗車水洗埋算

STP 4號仔啦

你哋間舖尋日係咪罷咗工？

ys
facebook page 同 TG Channel 都有講

用返美光枝橙色洗車水都得？

香港有無賣？
見d人話香港本身都用98油所以效用唔大

依枝係咪已經可以當係做打蠟？

用完3m支洗冷氣後，行左幾個字車，出風位出白煙，但有冷氣，夠凍，正常嗎，謝謝

點睇dr colorchip，想補下車頭啲石仔痕

巴打呢個有無野搞到？
我都唔知點整到

而家仲有冇?
係唔係未乾哂?

未玩過

搵 d 搽膠件既試試

現在冇了，其實要等幾耐，我噴左支野後等左15分鐘，之後裝番冷氣隔，開左10分鐘車就出白煙

係未乾哂 je,
不過冷氣出白煙係大部份情況下都係正常
除非個凍 coil 本身有事

All surface cleaner 幾時有細支
抹引擎倉好唔好用

好用
要 6 月尾
我已經諗開支大拆細比你地算

有無brake cleaner賣？

有無介紹？

有無深色車用既補土劑？

其實洗完車之後上paste wax同個d quick wax有咩分別？

我本身以為paste wax會持續得耐d，點知之前上完paste wax洗過一次車就已經好似無哂臘咁，摸上去kick住咁

車cam邊隻平靚正

鬼面罩好多呢d 黑色凸起粒粒
洗車係洗唔甩既
有無野清到

車身黑色膠件咁樣又有無得救

做左鍍膜 洗車用CARPRO RESET 定 CG 既GLOSSWORKZ 好?

Chemical Guys Diablo / Meguairs All Wheels Cleaner

不過唔包得, 呢件事真係 50/50

以前有賣, 仲貴 d
不過而家都係用白色款
因為係唔係都係要補油

咁即係用番白色補土劑打底, 上面再補深色油都ok?

同牌子同款計, 冇咩分別

平靚正只有共牌
靚正既用 Thinkware/Blackvue

各有各愛
但我個人覺得真心講 Glossworkz 靚 d 又平 d ($13X vs $17X)
2 支 500ml reset 既錢夠買 3.8L (1Gal) 既 Glossworkz (等做 9 折)

用緊
好過冇

好呀
拎個舊樽上黎

點解我用soft99個噴罐
裝好左但係會無色出
然後個罐就好凍

唔應該 wor
整唔實?

拔玻璃油膜 再鍍膜 邊隻好

拔玻璃油膜 <-- soft 99

再鍍膜

洗鈴水邊隻夠勁? 岩岩買左部二手車對鈴好似幾年冇洗咁 有一層好厚啡色既野 唔知係BRAKE粉定生鏽 想還原返隻色.

搵日過嚟

有冇試過正洗車佢有冇好d?

買樓主度左個紅色究極泡泡噴壺
稔住駁地盤水喉用

五金鋪叫我番去買個轉插
樓主間鋪又話d轉插唔岩用

為左個泡泡壺由上水趕去荔枝角幾次
第一次去到岩岩7:30摸門釘
第二次買到泡泡壺，又叫我問五金鋪睇配唔配到先
第三次就話無轉插岩用
好紋陣好燥 為洗車搞咁多野
到最後水都噴唔出一滴 煩到仆街

水潑水其實就咁加蒸餾水得唔得？

當然得啦 不過油站啲濃縮玻璃水咁平，點解唔買支呢？

呢款?
"適合用係100bar以上既洗車機用
Tech Specs
The TORQ Big Mouth Foam Cannon ships with a standard ¼」 Quick-Connect Plug TORQ 究極強力泡泡噴壺配有標準的1/4寸快速連接插頭"
1) 我地連你部洗車機個槍頭係點都唔知, 當然只可以叫你去賣部機比你既店問佢有冇轉插, 我地只有賣合 Karcher 用既轉插 (因為本身我地有賣埋 Karcher 既洗車機)
2) 上到黎拎左個水龍頭用既轉插問我地 o岩唔o岩用, 當然係答唔o岩用的, 我有叫你 whatsapp 比我地睇睇係咩機咩槍形, 但未見有 message
3) 標準的1/4寸快速連接插頭係相對比較公制既 spec, 而每個牌子既洗車機槍頭都係唔同, "稔住駁地盤水喉用" <-- 定根本係直駁水喉唔係用洗車機? 但咁會夠力推?

唔關你鋪頭先
我係燥自己黑 想洗好部車都好似好難咁
你係helpful的....i know

我地盤d水過百bar，車都射得爛
問題係要解決點樣將地盤「蟹爪」出水駁到去泡泡壺
有好多方法...
1. 蟹爪..轉接器...現成家用水槍...快拆...泡泡壺
2. 蟹爪...轉接器...膠喉...水喉閘制...快拆...泡泡壺

水喉鋪果邊話要睇泡泡壺個專用快拆至決左到用邊個方案，佢自己就冇快拆岩個泡泡壺用，所以叫我搵番你

我稔簡單d, 只要係快拆駁得落個泡泡壺都買q哂佢，其餘野等佢稔

有線carplay轉無線幾錢？

CG 隻leather cleaner 幾時返貨呀?
見你係黃店想等你有貨先買

你個2款駁水喉洗車水槍有咩唔同，夠唔夠力，之前淘左d又漏水又無力

已 sent link 比你睇, 加油

樓主之前介紹嗰款免水洗車液唔再賣？

sor 冇做

6月尾至7月

有冇力同本身水壓關係比較大

賣呀, 賣到冇貨 je
要6月尾至7月

電鍍位有氧化有污跡可以點搞？

我見有鋪頭有轉插賣, 我唔知得唔得, 你可以去睇睇

我見你地有賣車牌架（ 托住個車牌）
想買個但想知可唔可以過到驗車

冇賣 bor........

下次黎買。
咁膠件果度有無得唔好咁樣衰呀

試下搵 d 暗位用擦膠

秒回
好 thankyou老闆

流連緊成人台
btw 你個名

想問下膠地毯係咪間間差唔多？

有無d槍頭自己會加壓

想問問落細雨or 毛毛雨嗰陣，塊玻璃唔夠濕，水撥會跳，應該點解決？thanks

ps. 新車落地幾個月，應該唔會係水撥老化啩，同埋做過玻璃鍍膜

你指搵人做個 d?
上網 search 下 comment

會有分別, 但未去到好大

搵張紙巾抹抹條水撥膠睇下有冇好 d

汽車用品鋪現成個d
想買一套

咁睇款睇色就 ok
聞下會唔會好勁膠味

唔該師兄

G12水箱 可唔可以用g12+ ?

洗Ling 水除carpro外，有邊隻好用過佢？

Carpro其實都幾滿意，不過好似有啲貴，想睇吓有冇第二隻可以試吓

有架 2000年 rav4 想換新車機
想問下巴打個到多唔多車機款揀同連唔連裝

上網睇過香港都好似pioneer 多
sony 都係舊款多

想問下doctor wax隻car wash & wax 好唔好用？

sorry 我唔知

美光? Chemical Guys?

sorry 我地冇做車機

冇用過

請問車內籠d 門邊踢花左，皮少少刮花。會唔會有d油抹下佢會修補到

想問下點樣省返令佢

有無邊隻洗車水沖完水唔洗剛抹乾？

開雨潑係咁跳可以點搞
好似比玻璃啜住左咁 唔順滑
kick下kick咁
究境係雨潑問題定唔知關唔關鍍膜事

利申架車落地2個月

至少我冇

做左邊隻鍍膜?
如果係搵店做同佢講返

用3M 果隻省返靚仔之後keep 得耐唔耐?
洗唔洗再噴coating 去keep?
唔該巴打

隻glossworkz 幾時返貨?

同樣情況
我用完compound+polish都仲係有啲黃
係咪燈罩內側氧化冇得搞？

有冇carpro洗鈴水？

咁如果架車有煙味 有冇d野搞搞佢 其實我冇食煙 但有d朋友有 驚佢d2手煙帶左上車

用3M 果隻省返靚仔之後keep 得耐唔耐?
<--- 有 d 似問沖完涼幾時會污糟返

coating 與否睇自己~~

1gal 有
16oz 仲有一個月

大機會

sold out

#1

9) 架車有臭味可以點?
a) 抹乾淨成個內籠，窿窿罅罅都要清乾淨
b) 地墊拆到就拆出黎洗
c) 洗一次冷氣 + 換冷氣隔
d) (呢個唔一定要做) 用車用除臭彈炸架車一獲勁
e) 搵一個風和日麗太陽猛又熱既日子，朝早 10 點鬆 d 就揸車去沙灘 (例如屯門黃金海岸) 泊 3 - 4 個鐘錶位比佢曝曬，去食個 lunch 行下~~

車窗上落有滋滋聲，噴wd-40得唔得？

大概幾時會返貨

今日上左去買個炸蛋
暫時冷氣啲酸臭味無哂
希望聽日正式告別浸味

有邊款？ 我上網唔見嘅？

有冇邊隻香氛近檸檬/橙味（清新果香味）

冇試過 WD40

想返
supplier 冇貨

sor 我冇

係咪玻璃同膠邊磨擦嘅聲？

噴啲橡膠保養劑嗰類，少少油油地

係 網上唔見有
我係直頭上去問

依d膠積可以用咩清走??

人手洗車用邊隻海綿好，用有棍個啲會唔會乾淨啲，定其實就咁毛巾仲乾淨

有無介紹？thx

網上圖片

我用緊呢隻，你想試可以借啲你試下有冇用

用左覺得點？

我架玻璃本身就冇吱吱聲，不過係無框車門，想keep返好啲膠邊先用

用咗之後啲膠邊令身啲，感覺潤啲

店員有無介紹

二手車買番黎車身同玻璃有貼紙想清除 可以點搞

thank you

係咪就咁噴完用毛巾抹就得?

想問cg隻mr.pink細枝裝幾時有貨？

應該都要捽捽

in 1 month

美光quik wax可唔可以取代paste wax？
其實宜家d快速噴蠟係咪已經可以取代paste wax or liquid wax

liquid wax 會再持久同令 d
如果唔係唔會同牌子價錢差 1 倍有多

想問下有無平的打邋機介紹？
謝謝

買左架2002 jazz
分別有車匙同防盜
邊到有得買摺疊彈匙 將上面兩樣野二合一？

有攤雀屎乾左抺唔走
有冇野幫到手

想問吓洗車步驟應該係點？
係咪應該處理車身啲花痕先洗車

巴打 想問下WORX支水槍係咪直接上去你到有現貨買？

張櫈有蹟點搞好

掉轉哂

先洗車, 之後先處理車身啲花痕
想問吓洗車步驟應該係點？

用少少 cleaner wax 捽左佢

Sor 我唔識

冇做打邋機

摸唔摸到?

皮定布?

我都想知布可以點搞？

擋風玻璃好花，一點點似石仔飛過擦過
可以點搞搞佢？

有個kwazar壺 但未買洗車液 想問下美光隻gold wash多唔多泡？有無其他多泡嘅推介？

係咪冇咗可以修補太陽紋嗰支野？

條軨有啲頑固煞車皮既粉（一點點咁）可以點搞
同埋有冇車窗果啲太陽擋買

有心機可以做 glass polish, 但唔易做
遲 d 真係黑仔中石爆左換左佢算啦

算 ok

皮有漬我都唔熟.... 你搵到點可以講返我知

有好多 wor
你講邊支

條軨有啲頑固煞車皮既粉（一點點咁）可以點搞
<--- 用洗鈴水
同埋有冇車窗果啲太陽擋買
有

無水喉啡可以點有效洗轆同鈴？
同埋tyre dressing 有無用？大概last 幾耐？ thanks！

無水喉啡可以點有效洗轆同鈴？
拎桶水拎唔拎到?
不過洗鈴水又真係要過水
唔係勁污糟用洗車水洗算

有一桶水呀但係好似好難洗得好乾淨,由其是鮑魚位

咁拎多幾桶 + 用刷刷

Thanks ching
Tyre gell係咪都last 到幾個月？同埋係咪無人揸埋入面睇唔到嘅位？

由 2-3 星期到2-3個月不等
同價錢都幾成正比

睇你自己

有無牌子推介？麻煩你

Soft 99 / Chemical Guys

想問下有時中左石仔有d花，我就用補油筆個掃掃返佢，但就算用幾薄都一定好似有一撻野咁，有冇得救嫁之前冇睇你post,唔知要用牙籤

想靚之後要做返粗蠟拋光

Essence

有冇裝狗仔嘅墊或者兜好用？

呢d咁深既迫力粉積可以點清？ 試左用carpro iron-x噴左半枝+用掃去洗都洗唔甩 係咪要用百潔布刷先刷得甩

免水有未

似鏽多d

想買個kwazar水壼+洗車液
有咩洗車液貼左ppf都洗得

摸到咩?膠積?個d係膠積黎但用支野噴完一陣再用毛巾卒同刮都唔甩

未有貨

Sorry 冇

Chemical Guys 幾支中性既都得, 又多泡

拎鈴鋪拆出黎攪?

我都想有.....

用左1 一 d 都冇分別?

無呀

之前係深水埗特賣城買左枝去膠噴劑幾work
價錢唔貴可以試下

我個車位喺正垃圾站隔離
成日揸揸下就有啲德國曱甴出黎嚇尻我
有無咩香薰推介可以趕佢地落車？

好

可唔可以幫手整SET 洗電單車用品
想一組咁買

有無圖樣??

唔該

可唔可以教下我有咩用品

Sor......

冇

內籠依d花痕有無得執？

我只識用膠 restorer 減淡
冇哂我唔識

mr pink 都賣曬, 你想點
橘子增亮 同 pink 點比較?
用開pink + canon foam
係咪得返橘子選揀

有冇方法整走

請問換皮帶要幾錢左右

只要 16oz, 仲有 honeydew
如果要 1Gal, al, 仲有 glossworkz

其實我都好想快 d 有貨, 唔單止 Chemical Guys, 美光~~ 3M~~~ Gtechniq 都有斷貨返唔左既問題
原料~產能~shipping~ 全部都出事

sor 冇試過

唔該曬巴打

想做深層抽洗 有冇用

你講 seat 位? 點都會有既~

好想成個內籠抽

go ahead~~
我未試過

擋風玻璃有條2cm既劃痕
用咩修補好?

有無中文

去車房連工包料整左五舊

我唔識

Thanks

呢類

推泥膠推到一條條痕，點救...

岩岩換左架白色車 想試吓自己洗車加打蠟/拋光/水鍍膜
有咩介紹？

想冼水 同 令身

Btw 我泊室外 有太陽曬

好嚴重

濕定乾推?
d 痕摸唔摸到

新手咩都唔識想洗下車身/玻璃窗啲積, 同車身啲痕, 同埋有啲鐵片積
可以買啲咩搞搞佢
玻璃窗同內龍皮坐可唔可以碧麗珠個啲抹?

電鍍件有些點點 同啞左
有冇野捽返光佢

拋光劑同鍍膜劑係二揀一？

隔熱膜是咪3m最好

濕, 但可能唔夠濕

摸唔到啲痕

長泊街，想知痴唔痴好

推泥膠好定係用水劑好呢？

我推泥膠推到花晒

咩水劑?

有d 似水漬, 推完冇抹乾淨/洗?

carpro有去鐵粉用水劑

Purpose 唔係好一樣wor

水劑淨係for鐵粉, 泥膠係所有污糟野

最好緊係用完水劑再推泥膠

驚自己推到出事

玻璃花左可以點搞？一條條痕

推泥一定要用lube如果唔係會推到花撚晒
用個噴壺dilute啲洗車液都可以當lube用

想買手動噴泡壺 邊隻好

有抹, 抹唔走, 可以點救?

汽車用品店員，你問我答 (6)

有冇抽偈油既抽油泵買

最基本就洗洗佢先，你用咩做潤滑，噴返少少睇吓溶唔溶得走

如果唔得先至用polish

推泥膠唔使好大力，照計唔會推得花

Thx 黎緊試下

樓主想問下白色車，自己洗車/打蠟有無咩推介？

打蠟個陣唔小心hi到窗外膠邊
宜家一撻撻白色
有無方法搞到

架車3日發現4隻小強,似上個月落雨果陣有隻大強入左頭冚生左強仔
D人話用炸強炸一炸內籠,會唔會傷零件果D,同埋怕炸唔死頭冚入面既小強,有冇計

我上星期痴咗天窗，後車窗，行李廂側窗
泊室外曬完一日都會熱，但冇咁入肉
今日中午望過架車就50度，5點放工拎車就40，
痴咗之後車廂快涼咗，冷氣以前長開18，依家23都夠做

有無推介

幾錢?
驗車要唔要整返出黎?

我自己喺某網購平台買
為咗唔俾龜逗，我揀咗透光啲嘅
佢聲稱70%透光率，90%隔熱率
5呎闊，買咗20呎，埋單200零蚊
我同個fd自己痴嘅
幾透光

我月頭驗咗車，一年後再算啦咁平

石仔痕（好輕微）係咪普通洗車+打蠟可以整走到？

自己痴好難喎! 咁多面玻璃, 搞幾耐?

三個鐘左右啦
準備好洗潔精水、𠝹刀、刮板、油性marker
喺玻璃出面度位，𠝹好就痴玻璃入面
痴之前要用洗潔精水噴濕玻璃同埋塊膜

出去痴要成四五千蚊，我架車都係幾個四五千蚊
有得DIY唔怕做

我自己都買咗料整隔音，最近整咗尾廂，遲啲放假再搞四隻門

3m個隻修補玻璃套裝 係咪用一次 or 一個位？
定多次使用

一舊鐵 你貼左乜 放係戶外
成舊鐵一樣 上車一樣咁熱架姐
係開左冷氣一段時間有分別

新手咩都唔識想洗下車身/玻璃窗啲積, 同車身啲痕, 同埋有啲鐵片積

可以買啲咩搞搞佢
玻璃窗同內龍皮坐可唔可以碧麗珠個啲抹?
玻璃窗唔好啦

no
做完拋光上鍍膜劑

"我覺得"係

用 d cleaner wax 捽左佢

有 budget 就做
係有分別的~

想起 d 咩漬先
水劑<--- 慳力 d
泥膠理論上全面 d

做 glass polish
不過有少少難
所以都係算啦

Kwazar

sor 冇
但一般人唔係去買火水泵用?

打蠟你係邊隻?

有人講用擦膠 ok

知唔知有無黃店係做緊呢啲玻璃膜

照炸 + 用 #1 既去味大法

3M?

甩左油就唔得啦

一個位
問題係佢既 tool kit 得一 set

黃我唔知
但你 Google 下係得1,2間 comment 比較好

Honda mobilio 04年 想問問水撥咩長度同埋邊隻好

唔係唔都係 U 型扣?
如果係度返長度買就 ok

唔係啦，二百幾蚊廿呎，邊有可能係大牌子

多謝巴打wax個隻呢？

巴打，我之前買咗美光金裝蟲蠟膏做打蠟
依家加車有啲地方有太陽紋同有啲地方花咗，咁我想問下係咩買翻啲泥膠同拋光劑做翻次打蠟，然後再上翻蠟就得？
同埋我想問下如果想keep得耐小小係咪打完蠟再上翻層
鍍膜就得？
例如:

想問下啲化妝品漬有冇咩洗得甩？

就係問緊你既打蠟係講邊隻
幼蠟?

巴打，我之前買咗美光金裝蟲蠟膏做打蠟
依家加車有啲地方有太陽紋同有啲地方花咗，咁我想問下係咩買翻啲泥膠同拋光劑做翻次打蠟，然後再上翻蠟就得？<--- yes

同埋我想問下如果想keep得耐小小係咪打完蠟再上翻層
鍍膜就得？ <---打完拋光蠟上鍍膜

yes 我係想問依隻唔好意思1999

想問 我剛換3m有骨水撥 裝好發現有一兩個位唔貼擋風玻璃 有冇得搞搞佢定要成支換過？

想問下車軚有d生鏽漬，係咪都係洗軨水就洗得甩？

水潑有d 銹積，想問可以點搞？

請問有邊隻洗引擎去碳積既添加劑推介

有冇咩要求

一裝上去就係咁? 日本定歐洲車?

唔太勁既係

水潑有d 銹積
換左佢

Sor 我冇玩唔識

部車有唔同程度既花痕，有凹凸，睇完你個post, 有咩用具要買齊黎整

巴打 chemical guy 皮革護理支野係咪都未有貨？

點睇drcolorpro 有冇人用過黎補石仔痕？睇落好過用補油筆
但都幾貴 但又平過出去比人搞

你想講 dr color chip？
係易用過一般補油筆
但唔好想可以完美搞掂
要「填平」個痕
都要做好多層layer
而且近睇一定會發現
遠睇無咁覺，我接受到

另外任何diy補油產品所謂顏色match
係講緊同新車出廠時嘅顏色match
如果你架車有翻咁上下日子
日晒雨淋得多
其實已變咗色
自己現成買嘅補油好難無色差

要完美只能搵車房電腦對色全幅噴

想令面啲 ，「扇」水

請問樓主如果泊室外有咩要注意?
有咩保養要注意
好驚D皮曬裂呀有咩可以做

係 打錯字 唔該晒
最慘全幅噴要噴幾幅
如果遠睇效果ok 咁都用得過

個 post 唔係已經寫得好清楚咩

未有....
sorry 要8月

勤 d 洗車
用有擋UV效果 既蠟/sealant/coating
內籠定期抹下 conditioner

香港邊度有得買鍍膜劑，想DIY。有無邊隻推介

好多間汽車用品店都有
可以比較下唔同牌子既 comments
DIY 既多數都係用 Gtechniq 同 CarPro 2 隻

巴打點睇Meguiar’s依個牌字

幾好, 大部份 products 都幾穩陣
樣樣野都有 80 分
價錢就中中間間

請問想條胎望落黑啲，光亮啲係用邊隻？
同埋想架車香啲、可以擺咩/噴咩？本身有用一盒盒果隻香膏，覺得不夠

一支30ml做唔做到兩部車呢？同朋友夾再熱抵玩啲

放多盒/用冷氣風口既款

本身係一支30ML for 一架 BMW 3 series ,
極熟手師傅可能夠做 2 部

巴打 寶碧存貨仲有幾多 想買

上網睇完，其實好少地方有賣鍍膜劑，做鍍膜就多。都唔知去邊買。。。

有呀

咩牌子先?

弱弱一問，邊度有得賣車罩？行過好多鋪都冇。

lm

旺角個幾間應該有?

例如日本Hydrid glass sealant，Aqua，Sonax，都搵唔到香港咩舖頭有

Sonax 旺角應該有 wor

想平買個車cam
有無推薦

唔該巴打

平既多數都係強國貨
盯盯拍 lor

想問下有無啲咩係去銹好勁？26 車身同不銹鋼都好多銹。唔該

如果架車本身有鍍膜，係咪要整走咗鍍膜先可以打蠟

車身濕左之後 有白色一灘灘痕 乾又會無番 點搞? 唔該

巴打邊度買抵？

你試左去鐵粉個 d 先
唔得就要用少少野省走佢

點解想整走層鍍膜佢.......?

由佢
想攪可以試用少少 cleaner wax 捽

打蠟好似易打理啲

香港冇幾多間有得買 je

層鍍膜做左幾耐?

半年 但係好似流流地咁 已經唔覺有跣水果啲

咁你照上蠟
唔洗理佢

想問做唔做裝USB port 同裝行李架車頂架果啲？如有自帶料工咩價錢

Sorry 冇做 service

泊車hi花左部車想自己噴返佢
請問下d油可以去邊到買

好多汽車用品店都有